[I/A] 火影忍者 疾風亂舞 (122)stronghold喇望

Lm

首抽建議
首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

新手首抽完有咩要留意?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。

唔識引用落去 幫拖

LM

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

第四章 (感謝識食巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

第5章 (感謝暫時未諗咩名(Himawari))巴提供

另一邊 1-3關疾風傳鳴入隊
4.佐井入隊 5.大和入隊

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽、組隊

無所屬新手推介＋介紹(紫宇宙巴提供)

新帶土
新手起手 10／10 實用性10／10
首先耐性無視可以對應全部關 二來佢唔似舊帶土要全隊無所屬先發揮到op實力
機本上咩隊都入得
同埋新手冇忍具 辛苦d滿忍都可以雙閃
技2扣血 就算無新既排名忍具 用土珠／風土珠可以解決
pvp用黎扑d料理撚又得
因為泛用性高 所以無所屬黎講佢係最好起手既一隻

月讀班
新手起手 7／10 實用性9／10
好多新手有個誤解覺得佢打人唔痛 事實佢根本唔係要黎秒人
佢定位係妨礙角色 同40pain定位唔同
40pain係半打手半妨礙 月讀班係全妨礙角
用黎reolad人地條bar／debuff 係打關＆pvp都非常有用
同時佢組隊都幾彈性 唔需要入無所屬隊就可以發揮實力
唔好地方係必需旗仔（唔洗滿忍）／求道玉（需滿忍）先達到雙閃效果

因陀羅
新手起手 6／10 實用性8／10
基本上比粒壽紙＋雷珠
開下2技就可以閃光 打既傷害極高 而且隊長技實用 容易組隊
忍具盡量刷粒雷珠就得 因為佢開得因陀羅pool都預左會開埋忍具關比你打
不過話哂神忍 新手難覺醒
但總括黎講佢係幾好用既

火循班（知）
新手起手 4／10 實用性6／10
高傷 純係一隻唔錯既打手 又可以解人buff 同時唔洗入無所屬隊都得
忍具必需要旗仔 唔係滿忍都雙閃唔到
不過用查好多 又裝唔到全獸獸個個減查忍具
所以冇奶媽就唔太建議上場

以下其實唔係新手推介 純介紹比有愛組無所屬既人
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
因為我玩火影開始到而家我基本上都係玩無所屬隊 好老實講句 無所屬條路好長
首先好食忍具 其次好食忍道 最重要係要齊腳 唔係有愛都唔好組無所屬

生日班
喱隻班用落真係好勁
素早好快 係好撚快 傷害比火循班低小小 但裝岩忍具
佢出二下技＝火循班出一下
可以將火珠既性能完全發揮
自已又可以裝到全尾獸／新既結印忍具
用查量唔算多 我相信打pvp算係一隻好煩膠既角
唯一唔知算唔算缺點
佢技2要有柱間先完全發揮到
但我自已用落就覺得當佢自加100％素早就算 對面有柱間係bonus
總體黎講係一隻好撚全面既角色

送既帶土
喱隻又係一隻好撚正既角色
佢係一隻support＋妨礙既角色
2技補100查＋無所屬素早200％
推佢素早 比部dv機佢開永動機 成隊變小明
得閒用下1技 博下封印人又得
好希望未來會出隻強化版既佢

舊帶土
唔多講 冇新帶土先用啦 都唔差既

５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)

50鳴 (心) 又叫生日鳴

評分:
首抽起手: 10/10
任務:9/10
PVP: 8/10
隊長技: 7.5/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

50鳴係目前數一數二地圖炮，而且必中，新手靠佢一隻可以橫掃好多任 。忍11左就直接雙閃，技速忍具都唔洗，轉用輸出裝更加暴力。技2 黎講一般，buff 3圍100%算唔錯，補查血其實好少，冇專門輔助勁，重點都係技1。打任黎講非常方便而且勁，集高傷、全體、必中、冇卓羅問題於一身 ，唯一弱點係尾獸type無效(半減都有一定威力)，尾獸無效唯有用技2做support(如果你冇其他更好選擇)。PVP 黎講有一定威力，忍具有魚蛋可以連續3炮清隊，但因為PVP個default setting 係nerf 左好多全體攻，而且對手好多料理撚 (打唔入)，再加上佢係50 cost而大部分人pvp都入隻100cost，所以PVP 唔係必選。

肥毒好波

曉隊係傾向PVP。 (by 征龍)

曉隊要員:
40 pain (技)

評分:

首抽起手: 6/10
任務:7.5/10
PVP: 10/10
隊長技: 7/10
組隊方面: 曉隊

40 pain 招技1係曉隊嘅重要控場手段，打全體，高機率reset 行動(番到藍bar前)，低機率中封牢特殊狀態(跑完藍BAR咩都唔做得番去跑藍BAR 幾次 )，卓羅消耗低，最速，忍11 連忍具雙閃。打任黎講一般偏上啦，技2 buff 曉所屬200% skill damage + 60 血 ，200%係好高，不過會扣唔係曉所屬嘅角色50% HP；不停技一可以控到人地死 (只要唔係輪迴眼type無效)，不過傷害對比起一線果d就真係低。PVP黎講就神一樣咁濟啦 ，忍11 + 1 件技速忍具做到技1閃光+1 &技2閃光，另外忍具整到第一round 出到技，其他全部小明裝同埋用100 pain做隊長，如此，PVP就做到快過小明，控到對面扔電話落地 。

---
40小南 (體)

評分:
首抽起手: 6/10
任務:8.5/10
PVP: 8/10
隊長技: 4/10
組隊方面: 曉隊

主要定位都係support，雖然技一係耐性無視，但要睇運而且傷害比較低 ，通常都係用完技2得閒冇野做先技1。技2 buff 全隊曉100%spd & 100% skill damage &30 %回卓羅，相當勁嘅buff 所以打任打pvp 都有地位。不過組隊上有要求(曉)，新手用呢隻起手就預左靠助人打晒，40小南+40 pain 雙限起手會好D。
---

30鼬 (知) 通常叫十拳鼬

評分:
首抽起手: 7/10
任務:8/10
PVP: 10/10
隊長技: 3/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

十拳鼬 被動有半減查，忍具有多50% 就可以做到永動0查出技 。技1 耐性無視+ 高機率封印，但用完減70%血。勁在傷害真係好高，而且唔洗任何前置技能，直接出技1 就做到秒殺般傷害 ，負作用遠遠冇想像中咁高。技2 debuff 3圍70% + 幻，幻狀態可以令人地番去跑藍bar，不過機率幾低下。打任要睇total 有幾多關同幾多隻人，愈多就愈唔適合，因為扣好多血，十拳係打速攻，不過呢個問題都容易解決，入100 pain / 40 pain 補血，不過始終係打單體，打任清場冇全體咁快。PVP 方面因為可以雙閃+耐性無視+冇查問題+本身就小明+技1直接秒人一條命，相當好用而且勁，封印係添頭，有時有奇效(例如封住對面隻煩膠40pain )。 技2 有時都會用黎PVP，不過就睇機率降同降D咩，不如技1 直接打直接解決問題，打任要黎降防降速打傷害任，不過debuff 有更好選擇，重點都係技一。

PVP 連勝心得 (by 征龍)

PVP要連勝嘅話其實唔難，需要一定嘅卡同埋忍具，有好多種組隊方法可以做到連勝，但頭果堆人更傾向於諗下組咩隊伍可以快速完場 ，做到呢個再諗下點樣妨礙對手。

熱門組隊會係隨住新卡而更改變(鬼唔知呀? )。但係有幾樣野係必需要做到，首先講下PVP 重要特點:
1. 開場全部人都係0卓羅(好重要)。
2. 對手技速-1階(所以閃光+1 有價值)。
3. 雙方全體技嘅威力都會減少好多(連勝得多減得愈多，20連勝MAX)，呢樣導致地圖炮都無力清場，因為仲要考慮卓羅問題，係得番神忍有咁嘅能力，但神忍又有其他問題 。
4. 防禦回復嘅卓羅大幅減少，其實都唔應該出現防禦架啦，會出現即係隊伍有問題 。

砌隊方面
1. 耐性無視打手要有1-2隻。全體耐性無視暫時黎講係RJ ，需要一下打到一條命果D(十拳/帶土/etc)。
2. 全體攻擊0-1隻。有時人地冇料理撚，2下清場係幾爽；有時多料理撚又顯得佢冇用，所以睇運，建議帶一隻，(另一招技有團體buff果D就最好)。
3. Support 0-1隻，舊神忍隊例外，要有2隻。主要用黎補卓羅(鳴媽，小南etc)。另一種要黎補技速(2018鳴/疾鳴)。
4. 控場0-1隻，(40 pain，六道斑/月讀斑etc.) 控場可以斷技(有D睇運)令你更加容易打，但其實好撚低攻 ，晒時間 ，閃光+1嘅強力控場先真正有價值 ，例如40pain，月讀斑。

跟住講下要做到點先係最好。
1. 技速閃光，盡量每隻都唔洗跑紅bar。
2. 每round 每隻都出到技，唔好要防禦黎回卓羅。通常入隻高spd 鳴媽/小南/伊諾，第一 round佢出招先就做到全隊有卓羅用 (裝CAM 可以第一ROUND 0卓羅出技)。
3. 頭2點係一定要做到，跟住就係盡谷spd，愈高愈好，得輸出卡會裝晒輸出忍具(太慢都係唔好 )，另外單體攻擊通常好大力，夠秒人就得，果d唔洗裝輸出忍具，例如十拳，本身就大力到一定秒到，呢d 裝晒spd，令佢更有價值 。support& 控場唔洗輸出忍具，做到閃光+夠卓羅之後全部spd。控場特別少少，做到控技閃光+1 就最有價值。唔少人剩係裝專屬忍具,唔會差得去邊但一定唔係最好 。

最理想係冇support隊，技速卓羅嘅問題由忍道忍具搞掂晒，不過好撚難下 。
另外想講下隊長技都有考究 ，pvp 真係好睇spd，所以100 cost 系列嘅100% spd 真係最撚屈機(何況仲有加atk/skill damage)，十拳勁在被動有spd，0卓羅出技冇難度，有2個忍具位裝spd，技一直接出，加埋食到100 pain / 100鼬 嘅100% spd隊長技，極速解決對面閃光+1嘅煩膠40pain/月讀斑 。

用電話引到手都殘

LM先

其實呢D關D特效角幾勁，搭隻助人真係新手都打到超絕

打中篇超絕拎黑布啊

我冇中篇嘅

感覺200個杯面應該用得哂

下 咁應該有關既超絕係3塊黑布

原來係前篇 sor

刷一件算啦，你打算刷好多隻衫袖？

其他我都未刷哂

六道老坑果關我都未刷完

依個有排刷

Nplm
終於做到歐洲人

更乜撚野新呀，阻住我刷野

好撚煩呀D動畫

想抽卡西

點歐洲法，講比哥哥聽下

廢過35卡，抽黎做乜

game都無開

走呀我幫你擋住M仔先

一直想要神威卡
之前抽神卡又唔中
我連之前抽呢張，課左2pack都中左個隻32卡
係三隻先岩

咁真係想要既都抵抽既，話哂保底二中一，冇加d 垃圾限入去扮保底

32卡仲勁啦

屌你單抽5下開隻佐助 比我，多撚謝喎

繼神卡一役之後終於中番隻限咁解啦

多撚謝你呀

中左六道？...

Yes

走呀 M仔衝緊過嚟啦

大家都射左咁多落海 唔怕既 可m仔

好賤

無串 唔好挑撥我地

又射撚哂

算啦，total都射左75抽，唔中都冇辦法 營運趕我走都冇計，遲早都玩到灰

上次PT換錢 換到手軟
今次PT換布 換到手殘

其實我都諗唔明 正如果陣神卡兩千銀一樣

終於儲到51石

抽六道個pool

真心？

抽

唉，中到先算，我就好想要，祝你好運

你與其射落d 垃圾女角pool 不如射落六道到 起碼真勁

好撚on9 用pt換唔得既，又要換左布先

啫係射佢定射細佬好

佢完pool先出細佬..睇下流出圖技能點先喇

好

細佬一定唔會勁，你諗下就知營運會唔會比隻冷門角屈機

最重要都係未必50石中

老實講 六道呀伯個技能組打PVP 幾勁, 前提係你閃光到又出到技
問題係個忍具太垃圾 忍11都冇用 又要上supprt 卡
抽黎晒氣

睇ranking有無加技速
肥毒頭十抽先射50好喇 之後都係單抽好啲

PVP唔係都係曉同黑氣玩哂咩

技能組咁渣都叫勁
技1要睇敵我雙方先有最大輸出, 淨得自己友5隻得10倍, 不如用番50鳴仲好
被動技雖然有加跑速, 但係D主流黑氣角都自帶0查+技速
佢果100%跑速好難補償到

pvp得4隻自己友

唔係2隊加埋有5個就20倍?
利申 唔識日文

刷啲杯麵終於有用

我都以為係2隊加埋5個就20倍

應該係敵我其中有5隻就20倍喎，如果唔係邊有可能max

咁可能全場有5個知勇有20倍
自
不過20倍都唔算吸引既地方

20倍就痛好多
有埋斬 小控場
問題都係冇技速忍具

要痛既話, 生日天天我都可以一下清場
問題係速度上對比黑氣斑止水鼬都係差一個次元
冇1000跑速我都唔敢放落PVP隊到

所以我咪話張卡係唔錯 但忍具冇件有用

我想抽佢好大原因係因為第一隻羽衣
同埋新手抽黎打關真係唔差，知勇算易組隊，不過pvp 同你呢幾隻比就冇得比啦

ranking 關一定有技速，放一萬個心 查就難講d

其實打關宜家堆嘢唔夠用咩

唔知你

如果對我個帳冇咩突破性進展就hold石算
老實講真係唔識玩電話驚，玩咗幾個月仲係新手成日要問意見

我40抽乜都無

識課就得啦，有卡有得玩

屌你

今日個53集嚟 himawari巴要睇

新限有機初代

今集鳴仔一家對白比劇場好睇

同埋斑

睇到想喊 改咗對白之後俾人個觀感係博人其實唔係死靚仔

出得咁密嘅喂

食歷代火影buff

隻game 好撚柒閪，不如日日出個新pool 丫

又回復閪營運本色，停課保平安

M仔

嘩..兩日一限咁開心

仲勁撚過白貓

啲活動仲要唔派石...俾我係營運就谷條數出嚟派下石吸引客人啦

我已經想淡出呢個坑

PVP要肝又要課..角兩日一隻..抽又無保底仲要塞堆垃圾入去..無活動派石..難怪迫走哂d人

希望下個月有改善

放置play，玩到佢執

已經搵左新驚玩

雖然唔係玩左好耐，但係幾個月都見到唔少巴打棄咗

NxB垃圾到咁都未執 幾時輪到佢

呢隻驚係咁，keep住人來人往

雖然好短時間，但係見到又有人返嚟重玩又有人棄坑

其實都半退

藍B

有無人課左金成功申請退款?

有

禁術又要出動

全退喇 隻閪game特閒抽下咪算

又唔會，只係唔課就算

我全退意思係唔課 真心哂錢

你地封信打左咩理由

d料有1萬個杯麵都打唔齊啦
不過唔緊要，無抽黑西琳就唔洗整，整張紙俾帶土就夠

忍具唔整定第時唔好dup春

已經整左兩件帶土 好輕鬆炸啵

整左一件算

我都打左兩件..又無野打了

養好個肝打PVP，有100COST細佬

唔課真係打撚，美其名pvp，其實即係課金ranking 關

閪game

已儲200鬥PT，等半年換細佬

換左itachi 先
養肝打得幾多得幾多
唔會再辛苦自己
閪game

隻100鼬好似閃光唔到，換既意慾都冇

要靠畜生道紫陽花

第一個月唔肝..太多癲佬

冇一個月有肝過, 打齊獎勵都係幾個月就換到, 肝到費事

無心機玩

大家嘅火之意志去晒邊 唔好放棄呀

抽左仙人未？

52石 hold緊

一出閪POOL 呢度D人就放置PLAY

hold 黎抽垃圾？

Hold下唔抽住

睇字都feel到m仔怒氣

算啦過左去 M仔要學會放下

好耐冇見

好撚多野做 攰撚死

差4粒石先可以十抽

清左第五章未呀

lm

又會無啦啦BUFF 忍具都有

唔識日文 有buff咩？
以為就咁調左句野去前面

好似係確率變高確率

果個唔係通常效果 同 固有效果咩

說明文言調整 應該無變到任何野

係喎，自

跪求更多資訊
藍B有冇解密睇睇

聽日就知啦，你夠石喇咩~

52石 之前話叫我比較下阿哥定細佬抵抽啲嘛

知你都唔課架喇 唔好哂大家時間

聽日隻地爆天星，勁極咪好似月讀班咁
STRONGHOLD LA

即係阿哥細佬都唔需要考慮？

唔係唔考慮，係抽唔中
聽日睇埋卡面先啦
利申 冇石抽聽日個POOL了

射都係買個機會啫
問題係聽日就完pool

9估 只有確率 上月封

Strong hold la Diu 我都hold緊

好啦咁

已經出角色出到呢個地步 我諗差唔多係時候完了

good啊 快啲執左佢

抽得羽衣啦，聽日出埋技速忍具已經夠爆機

羽村廢的

Strong Hold算

好野，終於執啦

Feel 到大家既好野都帶d sad既味道

啫係不了鳴咁？

單體，完

啫係skip得

好撚型
不過，地爆佐了

好似好廢

用黎打傷害ranking 一撚流

照咁睇好似連控場角都唔係？

確率既野你知營運幾西

不了

單體，確率狀態
垃圾

有喜訊？隻驚汁喇？

打單體都幾難控喇

又係地爆天星 點解唔出轉生眼

梳自膠 有轉生眼果條友叫舍人

對眼花火㗎

必抽

Ok

你抽咩都冇用 救唔番

建議你係IFC跳落黎刷人生首抽

Mean到爆

唔係第一日

根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

抽羽衣啦，垃圾game 留石冇意思，起碼羽衣真係勁

肥毒隻game靠你架啦

唔係集體棄坑下話

我而家係Ifc，都幾多人，而家警察都開始維持秩序，爸打要跳就快了

真係幾多人下

正評左你帶土post 個reply

好靜

抽未，等你開箱

唔抽

十抽左，炒了

冇月讀班，抽唔抽得過？

月讀班全體，呢隻單體你話呢？

又可以慳石，好野

Strong hold

hold 到三百幾石又點，佢要清你袋就點都清到

清完仲要冇限入手

冇錯，已經連續兩次係咁，300石求中都唔過份姐，可惜兩次都failed 所以算鳩數

用黎打pve

儲到55石 射咗5石以示支持

屌有無再廢啲呢隻

有少少想抽

我炒左，你呢？

未抽

最後我都係忍唔住.....

屌，歐洲到呢

次次都係俾M仔渡 我懷疑M仔就係營運派嚟香港嘅人

你都冇課，m仔冇糧出喇

咁廢你都抽，無得救了

唉 俾人渡兩渡就射咗
唔係第一次了

算啦，個ac你，你自己玩得辛苦姐

feel到藍B覺得屌我都嘥氣

做咩唔訓，抽完太興奮？

其實六道唔錯喎真心
但肥毒諗好點打傷害rank未

想問下點先可以換多次帶土技速1個件裝，佢換得一次

真係咁難忍咩
我都hold到200幾啦

但佢依加要隊打pvp 你地有哂人，當然抽唔抽都無所謂，依加係限於佢姐

佢都唔會肝架喇
當佢連南印都嗌哂救命 連廿萬都唔知會唔會打

得一件架咋

佢想打都打唔到

我上次開始都放棄左
依家佢啲報酬咁撚閪都完全唔想打

仲要隔個月連兩倍水都收番埋 姐係迫人課金pvp

依家對隻閪驚真係開始淡

依加好似有翻，隔離足球cmm仲閪，重課game黎

咁呢關無爺爺其實無咩好打

元老級們都退了

忍具打定無壞既 同埋重點都係喺最尾果張5*卷度

每個月輕鬆打下儲卷換角算啦
要我肝50名真係不了

但d黑布...

下個月又會熱鬧返

Why not both

屌你抽中仲咁多野講

我就次次課金先中，今次唔課都抽左75抽 都唔中

公平咩...

可能我同大筒木一族有啲緣

我唔會再課閪game
我會strong hold到週年活動
如果唔係我將我d身家係佐敦地鐵站周街派

我屌佢老尾618都唔中，仲要假震門

唔課到佢執為止

都係忍唔住@@其實我都想追都係算數

真係好on9 次撚次6,70抽都唔中之餘要你課多1,2 pack 先有機會中

今次冇追課即刻唔中

m仔，唔好追喇，閪驚黎

呢d 垃圾限咁低機率反而我已經中左四隻。屌你羽衣1% 就一隻都冇

冇追，忍住左

起碼係新卡

呢張卡面幾靚

柱間出技速忍具呢隻就發圍

技一得普通... 出兩階技速可能有用既

唉好黑，岩岩想搶對kobe 波鞋又搶唔到，呢排黑仔到

6星變速架

係咩。未升sor

以前6星會連d出技畫面都唔同
而家我屌

講真果期係最好玩的，7段醒覺就最閪

未出100佩都好呀砌木葉打PVP

舊營運有心做D

原來轉過手？

肥毒巴有卷升忍道？肝到仙人忍具？

肥毒巴有開箱未

以前成日有半體, 雙倍掉落同派拉麵, 而家

二月都仲有㗎我記得

轉左營運開頭送石，諗住咁好
點知原來係閪既開始

我都想開箱

感覺舊營運會篤數送石
又可能係以前多D人玩既

得8張5星狀 升到冇錢

其實技帶土我應該裝邊隻

拎隻野黎...我會對佢好好

耐性無視唔計攻擊力，一定係用技傷專武

比隻野我..我會肝忍具

其實隻野有幾勁?

我無忍具到咁

好撚柒勁...因為知勇太易入隊，輕鬆20倍，仲可以上埋斬，唔想再講落去。因為下午就出技速忍具比佢屈機

肝緊啦

有咩

唔係掛竟然仲未打完？第一日已經清左pt 獎勵啦，呢d 任根本唔叫肝...肝係講緊ranking 技速

唔好諗喇，咪又係俾十拳一下拮死

未打完呀 原本得27倍點打…打緊神威嘛原本

點會得27倍，你特效角冇滿忍

我屌你呀，咁你抽黎把撚呀

哩關都未算肝..陣間要打排名先有技忍具

呢d普通任都叫肝 點解會比佢抽中唔係比我 快d 完pool 我唔想再叫春

佢連特效角都唔滿忍 點放心交羽衣比佢用

差唔多喇巴打..我都係咁上下

我之前錯手賣左隻特效得24.5 琴日都已經打完啦

即刻入GAME LOCK 番隻寧次先

下次都係唔好叫肥毒抽呢d 真。勁角，等佢留石射比d 女角算 搞到我好眼紅

點解唔用張紙

我刷咗好耐都刷唔滿ハヤテ…

滿忍左貪佢回查加技傷

佢快唔快得過十拳

新手一問 羽衣任送個隻寧次有無用

件技速忍具點有

宜家個活動後篇換

打而家神威後篇

有，一陣既ranking 關有用

係wo 放置左好耐脫節晒

課金啦，早知就抽卡西，起碼中先

冇必中 冇耐性無視 拎黎打飛機？

咪撚天真，課就中咩，唔見我中

卡西三次十抽必中一隻喎

必中唔係想像中咁大用途，除非d 角自帶極高迴避，唔係既話你有幾可見到d 技比人閃，忍具你又唔會揀d 加迴避既用，通常都推攻 素早 技傷 技速。同埋六道技印象中唔多無效，係班果d 囉，但又有幾多隻

所以真心j 得過佢全體200萬+上斬狀態

個隻有啫用

等於灼遁一樣，冇耐性無視冇必中但都有佢既價值，因為灼遁少無效同埋實實在在夠高傷

之前咪話有愛

好撚後悔無抽

準備課卡西？

課左落618仙人到
但仆佢個街比假震門撚足三次
課金不了

刷完

其實我都覺得佢係幾高攻，但我呢個box抽好似唔太大作用 ？

可唔可以俾d意見我

聽住先

有50鳴有新四代 唔洗啦

不過作為第一隻羽衣角，抽黎儲都唔錯（抽到既話）

抽曬佢

我就係覺得我唔需要攻擊力高既角，但又其實唔錯隻野，始終都係第一隻爺爺，所以都射左抽以表尊重

射哂出黎，射哂比佢啦

不想再被撚

射哂俾你好過
我覺得我係差嗚媽

gay confirmed

我 buy 你

所以我隻迪迪子都用到而家

而家必中重要性低左

唔洗鳴媽啦

而家D 忍具冇野係解決唔到

我成日用你地d 迪迪仔，又快又高傷，清關一流 後悔10% 中都冇抽

好彩有中

咁其實我要用既角都應該有，係要忍具

掛咗出嚟...忍就滿咗啦，但係冇錢升

齊裝未

關攞嗰兩件

技都未撚升

當年50鳴入坑 新手諗住兩隻50鳴好夠做
迪迪仔同灼遁都無抽 依家揼撚哂春

技都唔升真係...

升ing

大家咁mean 其實都只係眼紅你有

幾時有真勁角出...好想抽野

肝隻100細佬啦，包勁

未知有咩技

唔好撚我啦

今次個個話唔上頭50,今次到你上啦

肥毒又話唔上，你係最後希望喇

因為十拳呢d自帶必中嘛
如果興番無必中
我會裝番果件超高skill迴避忍具

FYI, 肥毒連20萬pt 都未試過打到

真
鼬隻閪眼都唔知佢有無

無

我見人代課個d 480蚊181石
大家點睇

新POOL有花火
肥毒巴仲唔狗衝

億年新手，有十拳有閪眼

咁撚funny有花火

你信佢會課金？
你真係信？

我屌真係 我都估到 因為細佬係白眼，肯定連一大堆白眼角出pool

我隻十拳都無裝

姊妹丼靠呢舖，老老柒柒，課幾多pack

記得佢話有花火一定課

我未入驚睇 再算

「得一隻 不了」

咁都走數直播del game算啦

cap埋俾你睇

[member ]我唔知，所以問下大家[/member]

580
差果30我寧願射白石

我想要日向家既女人呀

咁都有得笑 雲上巴

好懷疑你個仆街到底係咪0課
個個pool都中

[Member]屌，柒撚到爆[/member]

人類

屌你老味食緊飯忍唔撚到笑仆街

睇札都知啦
舊年舊帶土課過半pack同特價30石+新手12石咁大把

算9 數把啦

有無咁撚歐呀仆街

屌，做乜鳩黎

唔會笑鳩你既

地爆天星個動畫 一粒石仔都冇都叫地爆天星

肥毒課未？

中左未呀

一出花火你仲唔仆街 肥毒巴 成個po啲人插到你屎忽開花

唔係既 神卡好似都有課1pack咁大把
花火唔係唔課到中下話

花火生日都冇pool，難得有得抽
抽晒日向陷家先好收手啦

點撚解，係唔撚係唔課金先中到，課金既就一定要你倒錢倒極都唔中

屌...佢上年年尾開始抽親都中咁濟...好似未見過佢連續抽多過30 抽...

公平咩

0.5%

雛田生日抽左50幾抽都無

潛哂水了

咪話我話 肥毒根本就掘個坑比自己踩
唔好比我批死你都係唔課呀

喂屌咁睇幾靚仔喎

你課唔課我唔理
總之你要抽中至少一隻花火
你歐到10抽就中我當你過到關

50 抽姐你又冇課...我次次閒閒地都70 抽up 咪又係唔中

公平咩

呀哥完左pool喇

羽村送比我都嫌冇位放 差羽衣十幾皮

我屌0.5%咪啫係我中羽村機會仲大過花火？

上個pool 柱間同柒佐夠低%啦 我咪又係total 中左四隻

咁你抽未？

招技個動畫 將六道地爆鳴佐改左做 六道兄弟，營運做乜學埋seed d 咁用兼用卡

咁跟據典故的確一樣既...又係封印輝夜

理得你
你唔中唔好番黎

正想講

係0.25% sor

認同

要中實中到既，隻技柱間0.25% 我都中兩隻，技佐助中一隻，心柱間中一隻

似乎會死得好慘

爽手啦

真係想走數

一係你歐皇上身
唔係就趁早幫銀包祈下禱

諗住等雛田誔生祭

等出年花火再生日

等到汁

花火生日營運會出嘅就已經課咗啦

走數狗

冇撚用架你

唔係對佢有期望下話

老吳巴老屌你

屌，唔撚彩佢，你條女比人屌埋屎眼，你仲係到諗

吊老味 燒伊留卡仲等我好撚期待 你老味 咁嘅垃圾都叫限

巴打們轉隻凱黎用下

有冇人掛住我

有，要你教訓肥毒

屌營運真係好撚柒閪
中左呀哥都好傷害ranking可以完全無特效
明明你件技速呀哥都有份
姐係迫人抽埋細佬

恨鐵不成鋼 希望佢明白我苦心

求凱

課一pack,得就得唔得就等雛田生日出pool

支持你

咁樣先係男人黎咖ma，黎，
真漢子

食字不如你課最平1粒石果PACK啦
都係叫課

一開始嗰陣

課唔落

射左落海

老吳巴好波

？！

都係不了

試下禁綠色

出pool同pool有佢爭好遠喎
反正我就一pack算

咁你等到執，執都唔會有

有無巴打有凱可以掛下呀
fd list一隻都無

係咪要用細佬先打得死老母

凱都得

30抽落晒海

凱加新春佐

大家加油哦

永恆定律

前題要有助人凱

有撚用，出彩字一隻限都冇

以後唔撚課了

射空氣

唔撚理得你地點睇

尾獸鳴都得

終谷出咩

今日真係黑到透

。。。。。

屌你老母

喂屌夕象有bug
象2->決意->上象3果陣變番象1

大波田

pain：感受到隻驚既痛苦未

老母好似會解人狀態

未夠 未來開始要捱麵包嗰時就感受到

肥毒巴冷靜d
下次再抽啦
我明咖

柒左

唉黎遲左

衝動是魔鬼呀

600幾蚊拎黎做其他野好過啦

呢D 咁既pool 就唔好射十抽喇

下次一兩抽算啦

十抽除左送個一抽 其他都係同單抽一樣機率

隻老母好似係被扣左唔幾多血就會全體解buff 好賤 搞到夕象凱都打唔到幾多

花式撚你抽新英

算啦
突然好空虛

同打完丁差唔多feel

5e4先得果3.89%
點搞 真係局抽?

自己選擇課金冇得怨

第2 round 同第25 round會解

仲以為做乜野明明打左4下變返1

體術仲有半減

打丁有發感
射石射空炮冇

你去抽同你抽中係兩個概念黎。
營運係局你抽中

當交隻game 既年費囉

之後做返單抽撚算喇 抽中咪關你事 抽唔中咪pass

唔洗強求

好彩無仙人中唔洗諗

禪師 pat巴

屌佢老母有無咁撚閪呀
中撚左呀哥無特效打傷害ranking要局抽細佬
仲要nerf鳩埋凱
雖然凱係應該要咁樣nerf
但唔撚係呀哥無特效咁撚開心下話
屌真係好撚躁

俾你阿哥有特效都唔夠細佬大力啦玩傷害ranking

我明既
條氣唔gur 丫嘛

有種抽黎把撚既感覺

之前十尾斑都係咁撚樣

你俾羽村我打下關都好呀
空氣我宜家玩咩 空氣？

重刷開始

邊隻十尾斑 同帶土一對果隻?

年費好甘…唔係錢...係個心理

係 尾獸彈個隻

其實我覺得佢兩個招技幾型

又可以放置

唉

打番白布算

新關又傷害ranking
見上面巴打話會解狀態即係靠助人夕象凱都唔得
又迫人抽新角
反正冇抽六道SKIP撚左佢算

拎哂石就算

撇除佢仲有無命出仙人先
基本上我覺得今次無仙人拎曬石就可以算
因為呢兩隻比其他人氣無咁勁

又話唔課

拎晒石即係同打晒個人PT冇分別
以我依家進度應該用我成5,60個杯麵

30抽碎料啦

請不要再鞭

都有嘢出呀叫做

兩隻都有

真心 兩隻尾獸班都係無撚用

你當今日全日40抽中左羽衣囉

不過中羽衣真係好撫慘，焗追羽村打技速忍具，唔係=一隻垃圾

但羽村就本身垃圾追黎唔知做乜

死局，閪到震

冇羽村點打

變番垃圾角

有無夕象借？

有無人用六道鳴打過？

六尾定六道

地爆個隻

1pack就叫春，一千石先叫啦

冇你地咁豪

肥毒巴 掛隻新春鳴黎用

收到

掛咗

好mean

1pack真係叫唔落春，因為1pack對我依d非洲人黎講根本就唔會中

有得叫佢公開個機率?

我連$53都re唔撚到

太誇張了

算啦 唉

奴性

肥巴你re一次慳返都好呀..橫掂屎都無隻

我退完第一次之後都試過幾次都係唔得
應該要新ac同第張信用卡先得

同一隻game就唔得啦

係 另外用其他國家退都唔得 試過加拿大同美國

屌 閪營運 放緊工返屋企即刻refund先
想問下個format係要用中定英文？
真係唔想比錢佢賺 雖然課得六百幾蚊
條氣好唔gur

睇上面巴打留言
我未試過refund 成功機會應該幾大

接近100%得

第一次應該冇乜問題

隻隻驚既營運都閪架啦
隔離post RO隻手機版仲閪過呢隻

FGO, 地城...etc課金同中獎唔會成正比

算啦，六百蚊買個教訓引以為戒
未玩之前最多都係課過$58嘅in-app purchase

退係咪只能退對上一次課金？

玩好多game都有課金 唯獨是呢隻想退款
之前d game起碼課完覺得抵 好玩
呢隻課完得個嬲

同埋真心講句

巴打們唔好渡人喇

今次肥毒巴就係人版

渡完人最後都係益閪營運 營運只會更閪

唔課金先係最有用既方法

90日內 你可以同佢講request full refund within a certain period

其實又唔係好關事嘅 牛唔飲水唔㩒得牛頭低
歸根究底都係我自己問題

90日內個啲應該都得

好

用行動支持你

返屋企draft 份野先

冇得退都好起馬apple 會contact developer

呢句真係重點

Pat巴係咪無課？我都要戒課

全面撒退

唔係，一星期內

我一開始玩個陣冇課既

後尾玩玩下冇m仔 藍巴 老吳巴咁甘但都有幾百幾百咁課

係最近個幾月先變返完全唔課

你有心做都話俾錢你賺gur D

而家又冇心做 又閪 又係咁屈玩家錢真係當玩家係狗

90 日呀？搞到我都心思思

90日內...咪即係可以退埋神卡

唔係退坑

而係呢個係唯一途徑直接屌鳩到營運既閪

上黎屌幾多都冇用

今日個ranking 真係閪中之霸，d 人抽到羽衣都冇用

我想再課618
抽埋卡西再refund
不過唔係一百%得
再課會無飯開

全post最大苦主

唔好喇 真係唔好喇

咁真係唔好再課 唔想聽日頭條見到呢個post

玩咁耐都課左好多...哩關肝一百萬要幾耐

Push

最大苦主一定係課左都抽唔中果d

Re左先再課

咪癲啦，re得都準備剷驚
仲課

屌喇星 我都想退 巴打係咪90日內都ok? 呢幾個月都課左唔少 幾千蚊

佢個概率真係閪過鎖鏈戰記

話就話自己攞嚟但係如果退得返千零蚊使下都好喎

90 日冇3k都有2k

一次只係退一筆款項定可以一次過退幾筆款項？

閪過全宇宙，我line gundam 都識中下 gp03

你自己指定番邊段時間

巴打有玩like gundam
利申 閑置咗成年半

一次過 咪分開

直情返 every purchase in the nearest 90days.

神卡中左都退又狗左d 喎

屌 課多pack再退
蝕到佢仆街先

睇住呀 依家難退好多

第一次退 應該得掛

don't do that bro

唔得既on9既係自己 唔好亂黎

咁算啦，當交年費

好啦 巴打們幾點搞refund 我就返到屋企

我知道Itunes Card都re到

營運呀營運
睇下你run得隻game幾閪

有無巴打得閒幫手

Re5re好呢 但係上次我又有中嘢㗎喎

兩pack $618乜都無都幾嬲嫁真係

re 今日囉，1 pack 應該輕鬆退

營運同你有親咩 緊係re啦

諗緊如果係就梗係賺多618

之前re一 pack都唔撚得

3pack全4星都未出聲

咁狗既你1pack 抽中想剩賺人隻神卡

反正都係屌營運

隻驚真心cls

其實game 都叫可以用D 石黎買其他野 叫做你俾左D 錢出去有野揸手

呢隻game 除左一堆冇用，唔會buff 既廢角之外仲有咩？

都算啦 機率野自己決定抽既

好喇 好彩抽中左，到今次咁 以為同一系列抽中有份玩 點知轉個頭完全抽返黎冇撚用既

咁樣真係閪到極

入坑個陣抽仙鳴.共鳴.共四個堆野宜家變左垃圾

如果退既係咪跟番上面篇英文照report就得？

好耐無一日推咁多po 我9月開始玩，都唔算玩咗好耐，由一開始課幾千幾千咁到依加一蚊都唔課，應該有一個月無課。就算抽咗千石一隻限都無，都無走去退，因為都唔會退翻比我。依隻閪game我真係唔想再課金。講真，我都唔想大家課金，依隻game課金根本就撚狗人，重複中同一限基本上都無咩用，我覺得應該學pad咁，4限可以換一隻新限，得閒改下ui，方便翻玩家賣野。
都無咩心機玩落去，3關都未打過。

離del驚不遠矣

雖然真係好閪，但係唔希望要咁做

有冇巴打可以解答下我嘅問題

係receipt
Pending姐係未扣數

啫係到時cap呢個俾佢？ 平時冇留意開，要幾耐先扣到

74722964 求夕象凱比我打活動

無追po
夕象係咪有bug?

唔係，老母會自動解全場buff

點打

岩 專心玩pad好過

今日營運商趕走咗好多巴打

屌佢咩
咁之後啲ranking 都咁出啦一定

抽個閪pool

屌你成pack炒哂抽閪

打一百萬拎卷都難

營運今日係咪痴咗線

收心養性等5月算

用緊生日天天磨過去拎完獎勵算

你隻天天堅好用

我個隻未滿忍打400萬

五個拉麵多謝晒

岩岩番到
五分鐘時間整合

如果用日本iTunes gift card係未無得退？

我想知如果全po巴打都走去退而又退到嘅話營運會收少幾多生意

有衝pvp果d都退條數就襟計

哩個po有無巴打比我加下好友 新手無朋友
用羽衣隊長

大家睇睇有無野要執執

39636458

唔關營運事 退錢係APPLE退比你
APPLE唔會問營運拎番筆數

咁唔怪得退過後咁難re

下

準確啲係 應該營運會收少左錢？

你地唔係唔知下話?

你地瘋狂退錢對營運收入無影響,
只不過太多人退+投訴, APPLE就會問營運同審核多次。
如果無發現咩異常問題, APPLE會唔再比對呢隻驚進行大規模退款

推 就算唔旨在啲錢都借呢個機會屌柒營運

apple唔係抽佣之後比翻營運？apple退錢唔係會比少咗錢比營運？

Group埋一次過啦

check番last90日課撚左3.5k 左右

點會比少
呢D應該有寫明要比幾多%,
退錢呢D係APPLE自己整出黎制度, 營運方點會理你

全部一次過re 等搭正開佢波

哦，明白，姐係只係唔課就得

隻閪驚我懷疑越課越難中

我未收到receipt

突然想棄一棄 咁樣打好無癮

你新PACK?

係 要等幾耐 平時真係唔會留意佢

原來上個月課咗924 都唔記得課咗d咩

聽日起身有嫁喇

同埋唔知點解要我自己㩒入去睇 冇收過email...
係我get錯左定點

點解唔用返之前個d

淨係課過兩次

原來依90日課咗好多，要計下先

上面更新左 延戰至聽日晚上八點 等更多新單巴打可以一齊port上去

係唔係有少少影響討論 需唔需要開個tg grp之類

我淨係1pack咋 但中羽衣都要閪鳩我果下真係睇唔過眼

退款潮 半年前 仲係成日課金果排都退過4-5pack 之後再退已經唔approve我

利申:發夢見到

依90日課咗最少9k，啱啱計完，一月19日開始

唔refund?

留名啦

我唔係用信用卡架，我買卡架

照退到落itune credit

退到1pack都偷笑

9k 真係要教訓下Apple

9K退到嘅話藍B應該夠請呢度咁多位巴打食buffet

老吳巴依90日課咗幾多k

老吳巴同紫宇巴都退，Apple應該肯正視件事

我都9k，佢地2個都10k幾了，仲有m仔唔聲唔聲都課咗好多

m仔近兩個月課到癲左

係 我都唔覺我自己課咗咁多，有一半都係pvp

原來我課閪左25萬yan到🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

25萬円

基本上如果而家申請退款（我用日本ituens gift card)係未退番落個app store acc到？
但係我朋友都有用我app store課佢果火影acc,禁如果我退款的話佢會唔會比人封遊戲帳號，又或者我同佢一齊比人封？

我呢個新App store acc173720,另一個課左7皮幾

一次半次無事的

因為我重未申請過退款

退到又課過

就算封都無事 開過過就得 前提啲game記得引繼好

條氣唔撚順嘛

羽村呢單野搞一搞真係已經唔想玩落去

cls

你ge 意思今次搞退款手續，個遊戲帳號唔會比人封？禁營運今次味大撚鍋
退番d點數夠去旅行

冇事嘅營運間竭性閪啫

sor get 錯 以為你講緊apple id

上面咪講咗錢係嚟自Apple囉

係game acc

大股東退股
大家一齊沽空營運

唔關營運事
之前有單新聞apple退翻十萬比條友

下個post title點寫
突然之間諗起

我黑閪🤦🏻‍♂️

等蘋果屌撚死營運

refund of 閪驚

即係都會封遊戲帳號，如果係禁樣的話，我驚我搞到我個fd,haha,佢禁辛苦有四隻十拳

上面唔係話apple唔會賣你出去咩

如果太多人屌，apple會將佢下架，調查，係佢錯就會屌鳩佢，再唔改就永遠下架，到時大家就打勝仗，不過隻閪game邊有咁多人可以一齊投訴

因為好多文字上ge說明，我混亂左

你好憎佢？

個400字都唔夠我打d課金code落去

睇PVP都知香港玩家係大股東嚟 次次頭十名都有三四個巴打

師兄，你意思即係我同佢都會比人封遊戲帳號

唔憎佢，同佢燒黃紙

唔洗架 佢會識自己幫你relate番果段時間你課左咩item有幾錢架喇

咁理論上即係連收據都唔使等 ？

一兩次係唔會有事
除非你次次都退十鳩幾萬次

ok，已send。

說好的等齊人呢

禁樣樣好似好抵博

我聽日就無心情搞，那那聲搞算

蘋果refund 點樣樣都唔會比營運知道你邊個遊戲acct refund過

我宜家個復仇心仲大過MK佐要殺鼬

呢個for single item首次退款就易批
但呢個理由唔足以蘋果對營運調查
姐係話呢個原因起唔到大作用

我唔係信用卡，無得咁做

禁樣樣的話，星期日搞鳩佢先

其實講開又講，Keep住入game都唔見有人掛羽村出嚟 到底係咪冇人中㗎

我覺得係一蚊都唔會退比我

唔好意思，禁多位師兄，

我想問我用日本ituns gift card課金的，係未用番上面果個信件sample sent過去就得？

係

收到明白感謝

With in @日期@個意思係未我曾經課金的日子，打哂落去，食哥？

因為課d日子好散，係未 應該輸入 three months?

我最近課果次都係26/3/2018

唔會啦 D機率冇問題
佢出得密, D POOL垃圾限 成唔到理由令佢下架
營運點樣出垃圾POOL, D活動幾咁閪, APPLE都唔可以干涉到佢

唯一可以令APPLE CHECK佢只有
D POOL既機率唔岩。
例如4點開POOL, 2-3個鍾頭都未有人中到隻限, 而你自己本身課成8-9PACK
APPLE先會真係做野(同時接獲大量投訴, 好多人課金都見唔到隻限。)
如果唔係都係個別事件, 好既就退番1PACK錢比你, 唔好既就叫你下次努力

禁我試下參戰下先，星期日搞鳩佢

淨係知日期就ok?右上角果堆混合英文數字唔關事？

Yes
code果啲on request再比 唔係400字一定唔得

禁我星期日用兩個app store acc轟轟佢先

燒卡中30cost 幫復

你又有新卡玩

有無人可以掛下夕象凱

我靠人隻天天上到17ONLY, 完全唔知可以用咩打

我建議你地有心理準備冇左個ac先好走去退款 利申： 有朋友退過而無左個ac 最後寫信問點知原來合約條款就用左營運最後有權決定帳號類似原因就封左 當你係買黑石咁封

fd list 得你有

想問下新手邊到有得刷強化素材

google? apple 冇咩可能會咁做，最多ban 你張credit 卡唔比張卡課金

same

想問下邊到買日本itunes卡最平？

信用卡抵d 呀

寄左信re等回復

其實係想課第隻 但係用唔到信用卡課

起碼1-2日

土曜日

Thanks for contacting us. I understand that you’re unhappy with your recent iTunes purchase.

After carefully reviewing your case, we've determined that your purchase doesn't meet the conditions for a refund. If you’d like to learn more about our refund policy, see this page:

點算

fail左

回水無望

呢隻真係玩唔落

屌..個日本帳號收唔到email

Receipt已經到齊

博彩博彩，博到你好彩

你之前有回過水？

5億 先排得6.48% 都癡線

沒有

第二個app store acc

Hi Chan,

Thanks for contacting us. I’ll be happy to look into this for you.

After checking into this, the amount of time that has passed since these purchases were made prohibits us from refunding it. As a result, arranging a refund is something that we will not be able to facilitate for you. If you’d like to learn more about our refund policy, see this page:

I am aware of the inconvenience of this situation, and in the future would advise that you thoroughly review all purchases for defects so that you can report these to us within a reasonable time frame.

I encourage you to contact the developer of the app to report your issue:

I recommend that you avoid making any further in-app purchases from this app until the developer confirms that the issue is resolved.

Note: Although we mentioned third-party products in this email, Apple doesn’t recommend or endorse these products.

Thank you for your understanding.

Thanks,

退到幾多

冇嘢了Sor

上面巴打們嘅情況
睇嚟回水機會好微

我真係唔想打，六道又抽唔中
點打一百萬呀

閑置幾日過咗呢個任先囉 冇技速我升爆羽衣做乜
有時想打下電話驚又冇其他啱 都係唯有靠佢

我自己就夕象 加 天天 打
Or 雙 夕象
傷害ranking 減唔到100%防都只係陪跑

點減到100%? 我咩都冇係咪真係唔使打

夕象 配隻新春佐咪 100%減防

Thanks干地巴隻夕象

干地巴借黎用

呢幾日都掛緊
你有無加我
35012003

2隻都無

新春嗚呢
你有咩減防角

我就係無減防角，所以次次ranking 都收皮

要唔要掛隻新春鳴你用

我都掛咗隻新春鳴出嚟

轉左..未滿忍的

今次老母難唔難上辣？

唔算難..

唔見肥毒隻新春

得十拳個技2用

冇add我咩

仲有冇人掛夕象

好多退左坑都無人掛凱了

剩係退得5000羊

唔係嘛

唔知頂唔頂到完

有羽村？

屌，第二隻

冇

點打？

想問用天天 係邊隻天天
我主要係用人地夕象同自己鳴媽同新春鳴三隻
都係打得八億
有無老手可以教下細佬
利申 有竦佐

自帶竦嗚佐 嗚媽 借人地六道細佬

都有夕象咁高輸出？

試過幾次細佬打人痛過夕象

拎到忍具就算

點打？ 竦鳴佐啫係新春嗰兩隻？

即係都係上哂透 上哂決意 加埋速 再竦咗月亮媽咪
再技二技一

都係上哂狀態之後 細佬轟轟轟到完場

新春同舊個2隻都得

啱啱難得遇到有細佬可以借 點知入少咗隻鳴

可以試下新春鳴佐加細佬..防到第三round先開技

唔該哂
總算叫做有十幾萬揸手

本身想再課多pack但係老細已經唔比了
老細落左order，仲扣起我零用錢，信用卡，今個月得飯錢同車錢

收手啦 俾錢佢賺

點解我打唔到咁高

得佐得唔得

我試過鳴佐一齊上係高傷D

得共四上buff得唔得

唔用鳴 = 減少50% 防

細佬會好低傷

係喎 要減防

留名求加
57542413

最緊要都係減到防..buff都無咩用

暫時負負碌碌 28億啱啱好停咗係1%
應該頂到呢兩日
講多句
條跑步線每次都唔同
真係好睇運數

你點打

上面話用天天係用邊隻
追rank係咪都係凱最大力

細佬

無持有係咪等收皮 用kyle巴果隻未滿忍得速

夕象5=細佬一野
不過好少人有，同滿忍道

用人地隻細佬打左15億。夠拎忍具掛？ 閪game 好彩有新春鳴佐同鳴媽

滿忍細佬，有4個位。

得3%窄窄地

拎唔到就算數，還掂垃圾game 都唔會再課金

好煩 辣成日冇左

不過幫隻鳴媽減速應該可以打多幾億，我隻鳴媽太快

嗚媽放曬回查，務求pvp第二round可以上決意

應該點組隊好？ 同埋應該點樣打

新春嗚佐，嗚媽，細佬

加左

點打 佐上透 鳴技二加速 鳴媽補奶？

我自己係擋三回，佐上透，嗚一技左先技二，嗚媽補

一定要竦到，竦唔中可以kill app

擋三回啫係點？ 細佬使唔使技二？

你自己摸下點解要擋三回

腸巴好似未加你 91212168

我做錯啲咩 點解用埋肉腸巴隻細佬都係得六百幾萬

你request full左

細佬40%咋喎 要辣加透先扣足

好似辣唔到 反而佐就漆咗

嘥咗

你派膠？
咪話要上辣，上唔到kill apps呀
點解擋三回，係因為第三回會解狀態呀

屌你

比張好牌你都唔識上

清左人了，可以再加

我冇睇到上唔到辣就kill app嗰個留言就入咗去打
我想知三回係輪三次定三回行動

自己摸下隻game 係咪咁難 你可以save and load

無嘢了

大家唔好屌肥毒啦 我屌到唔想屌了

覺悟力低 Sorry

最尾幾回先上到辣 我屌

所以咪話sl囉 不過有時要改改出技組合

added

打得唔夠清晰，佢一陣又會問咩叫sl

加左你地了，重有最後一個位。

加唔到 15億都盡力了

其實真係唔知 係咪kill app

kill app, 又稱save and load ("sl")

點解加唔到 明明重有一個位，我重開左，你再試下

打咗一場13億，完，2.79%，唔打了

可能已經add左 洗唔到你出黎

sorry

車邊 我14都唔敢停 到頭來蝕揸米

開po吧

我開

啱，你開